傻閪連登狗北角陳家洛#143343入嚟辯論啦

先唔理森哥講咩

大家先善用起底功能

講吓我屌柒班連登狗喺度正皮黑警好克制有咩問題先啦
咁就叫引戰啦？

哎呀打錯咗你個柒頭個名
入嚟未啊
又話追蹤左我嘅

講吓有咩問題先啦戇鳩仔
一句引戰分化就得㗎啦？

屌
原來柒嘅
好似部電腦咁重複Copy and paste
賺五毛都賺得幾易㗎喎

咁撚柒㗎
入嚟擺低個腐皮又copy and paste就叫追擊我？

想你回下我屌柒班連登狗喺度正皮黑警好克制有咩問題
不過你條柒頭都唔撚答㗎啦
又比你賺多幾毫子添

傻閪發現案

原來係戇鳩仔黎
連屌緊邊個都唔知
唔怪之得咁撚戇鳩叫人唔好理條老講咩

條友on9五毛呢

平時扮民主派 其實係五毛呢

改名想洗底